心碎了

今日去唱k
首首都係失戀歌
句句歌詞都好入肉
好心痛

💔

晴朗會凍？

我無頭髮仲凍

太陽都係朝頭早先有咋

咁改為 ， 得啦掛

珊瑚海

髮髮

你有話說不出來

我的臉上 始終夾帶 一抹淺淺的無奈

你用唇語說你要離開

那難過無聲慢了下來

我們也已經無心再猜

ching做咩事

叫春
叫都自己都覺得煩

有冇我咁煩先

當初彼此 不夠成熟坦白
熱情不在 笑容勉強不來

浮雲哥唔會煩

成個討論區最煩就係我

唔叫咪冇事

好掛住佢

唱k大部分都係唱悲情歌

下次會唱啲hyper啲